【I/A】CUE！キュー！(1) - 聲優養成 首抽30抽+1張4星必中【五大訴求 缺一不可】

官網

QooAPP：

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

首抽推薦【2019/10/27】

0.5

20抽乜都無

隻限好難抽

....依隻玩咩嫁

好問題

抽左七八十抽

估唔到依隻有人會開post

btw:

半放置驚，就係Lesson->收錄嘅loop

囡囡驚lm

無人玩lm

估唔到有po，其實隻game無野玩，淨係睇故事，不過我有dl

過左幾日又多兩隻，真係好易抽。
隻驚好啱返工掛機。

出故未

原來有po lm先

你個名p牌正確用法

屌笑左

快